大時大節成日都自己一個

身邊啲friend每逢大時大節都同男朋友出去玩 永遠都係得番我一個 睇怕今年聖誕又係咁

我都係

放心啦，唔係得你自己一個人過嫁

我意思係，唔會得你自己要一個人嫁

其實自己一個更開心……

點解咩日子都變晒同朋友或者另一伴過 唔可以同屋企人過㗎 ？

我都係呀

由細到大都係咁，從來無朋友

不許你注定一人~

大把人都係一個人咁過